[千值練] 紅蓮螺巖一問

上官網睇返好似分開左兩批貨出
第一水係12年7月, 第二水係9月
兩批係咪完全一模一樣